有咩曱甴藥係有用

巴絲有冇用過咩曱甴藥係有用

如果外面走入黎既乜都冇用
最多會見多左屍體

係邊到有得買

推

之前某D FB/IG鋪有賣,仲寄埋去屋企

D窿窿喇喇吱一點,幾年無見過甲由

咁勁？藥房有冇